各區手足/街坊麻煩幫手「圍魏救趙」

pish

push

人地有幾萬人
你估真係會唔夠人手咩
救市民果時先會唔夠

Ok 咩都唔做坐喺屋企涼冷氣

推

今日涼涼地唔洗開

91入機場

唔洗圍，但要準備接放學
堅有癲佬/黑社會等手足返歸

巴打講得好
特別 荃元

Safe?

聽人講 幾可信
啱啱試過含酒精濕紙巾可抹走顏色水
幫忙廣傳

Push

就杜浩成法官作出有罪假定及煽動他人侵權之言論作出投訴（2）

好👌🏻

幫手睇水 接仔放學

好過再生枝節 你係地區起個火頭

其實更加難走/返去

上顏色係記號，要諗點樣應對收頭！

推遍地開花

接放學

幫推